各位資深高登手足入

點解您地長大了重可以保持上來9up?

我收工就唔想上了

今年40歲 仍然對9up充滿熱情

@貓sir
@老貓再世_

你呢個分身係20

就係你尼d廢中阻住我地香港前進既步伐

ching好似都已經10年利迷了

由杜格利殊開始已經支持了

全職賭撚二世既全盛時期開始做CD-ROM